[台灣國母林志玲?]「柯P別想選了」 郭文貴：台灣下屆總統是郭台銘

台北市長柯文哲8月30日說郭文貴的話聽聽就好，郭文貴則勸他別再騙了，也別想選下屆總統。（攝影／黃威彬）

「這個女人怎麼那麼壞啊！」郭文貴口中的壞女人，就是在爆料最後幾分鐘點名的台灣名嘴陳文茜，表示對她和周永康、孟建柱等中國情報部、安全部的關係感到驚訝，另外再度點名台北市長柯文哲「想選下屆總統」，但他卻勸柯文哲打消這個念頭，因為「郭台銘早布好局了。」

台灣時間9月6日，遭中國政府通緝的富商郭文貴再度上視頻直播，一個多小時都在談一些偽民運人士及當年北大校長王恩哥的事件，但就在最後幾分鐘突然點名台灣名嘴陳文茜，談到當年在自家的盤谷俱樂部招待陳文茜一行人。

郭文貴指出，盤谷俱樂部最高階享受是起跳 1千美金的日本料理，連喝的水、食材、服務生都從日本來的，那次是鳳凰衛視行政總裁劉長樂與陳文茜及其他核心幹部到盤谷俱樂部，「豐臣秀吉時代最高級享受是『餵口飯』，由主人親自餵到賓客嘴裡…我把那塊最好的鮪魚肚夾好，放進陳文茜嘴裡。」

郭文貴把鮪魚肚，餵進陳文茜嘴裡

「我跟陳文茜說你哪裡都可以拍，就是不能拍我家，我給陳做了一場很好的招待，她把我誇讚的不行了，後來想跟我聯繫我不回，她是鳳凰劉長樂的人。」郭文貴說。

「華盛頓自由燈塔」曾調查報道引述前中國內部人士和郭文貴的話說，鳳凰衛視於20世紀90年代初在中共領導人江澤民執政時期成立，專門作為進行海外影響力行動的政府和情報工具，劉長樂是一名前解放軍宣傳官員，與中共政府的高級領導人關係密切。郭文貴過去甚至說過，鳳凰衛視是安全部投資的媒體。

郭文貴不理陳文茜後，過一段時間陳文茜開始到處罵他，「這個女人怎麼那麼壞啊，既然你開始罵我了，我也不客氣了。」他接著說「妳到底是什麼動力，讓當時安全部的部長耿惠昌打電話說，周永康、孟建柱關心你去盤谷這件事。」

郭文貴質疑「你能讓劉長樂和王紀言在那邊陪著你，妳既然對政法委、安全部、情報部比誰都熟，妳是什麼身分啊？妳到底是什麼身分啊？」他對網友評論「陳文茜是台灣版的胡舒立（專門放假消息）」豎起大拇指說讚。

與中共安全部密切，郭問陳是什麼身分

他把陳文茜連同海外一些不認識卻猛批他的「砸郭派」說，「我也不欠你的，也不惹你，又不要你錢，也不要你名，我也沒吃你飯、喝你的水，我也沒有影響你生活，你砸我罵我什麼，只有一個原因，你拿了不乾淨的錢，還有一個，你腦子有病。」

接著郭文貴提到8月30日柯文哲對他曾說「柯P在上海說了很多中共喜歡的話」之回應，「柯P說郭文貴這個說話聽聽就是了，意思是我郭文貴這個人胡說八道，他承認說『國台辦說我好話了』，意思是郭文貴說的的確有這個事情，中共上面有關他的報告，是國台辦寫的。」

郭文貴強調柯文哲故意說國台辦寫的報告，但「我說的是統戰部，而且不僅是統戰部，甚至是軍委第七辦，柯P你明白我說啥意思了吧？他們對你寫了一個全面的報告，這個報告在我郭文貴手裡。」

不過郭文貴強調，不能透露提供這份資料的人，因為該員的父親仍是當今軍方非常重要的人物，「現在說這個人名字，馬上被抓走。」

他說「對台工作最核心是軍委第七辦，不是對外聯絡部，不是統戰部，不是國台辦，也不是福建的所謂的安全廳，是軍委第七辦。」郭文貴指出，這個單位的人有多種身分，包括以國台辦官員、軍方身分活動「還有另外一個身分就是專門對付柯P你這種高官的。」

柯文哲若選總統，得移掉郭台銘

「柯P只有你自己知道我說的是真是假，我本來不要搭理你，你等哪一天，我說你表演玩了…我要跟台灣人民說，你們的柯P…當年選舉說過啥，我簡單查查，你承諾過的事情基本沒做到。」郭文貴說，從法辦馬英九到遠雄大巨蛋（口誤說成小巨蛋）的事情柯文哲都食言，「不但沒搞定，你還和官期（發音如此，不確定指的是什麼）聯合。」

郭形容說，太多台灣的中年女性、中年家庭婦女很相信柯文哲了，很多專業醫師、老師等專業人士相信柯文哲，「這個太可怕了！你打著專業人士的幌子，騙那麼多年了，騙了別人、吃吃喝喝，你也搞了利益了，現在你還要繼續（連任選總統），那可不行。」

郭文貴說，「你要繼續連任，大陸以為你會連任，就捧你，但你記住，你就是個棋子。」他還說「你還玩大膽的，想繼續幹，想選台灣下屆總統，你肯定不用選，郭台銘早就布好局了，台灣下屆總統是郭台銘。」

最後郭文貴說，親愛的台灣的朋友們，未來會對台灣的事情專門說清楚，也針對台灣很多朋友發了很多訊息，擇期統一回復。

對郭文貴既印象唔好停留喺半年前
已經轉做維穩mode
好多人批評佢
唔信上twitter search

有冇例子

點會係郭台銘 人地台灣民主選舉 有咩佈好局 一係你比證據 係咪有咩滲透黑金
否則人地柯p選總統 選票話事 唔係你郭文貴9up就得

但就咁睇柯p做堅做到嘢啵

條友仔。宜家係美國對華政策顧問。有美國綠卡。近排打算開王健被殺記者會。有案法影片。酒店影片等等。

唔好用twitter 直接上YouTube 睇。近排一直講王健被殺。有影片同酒店錄影。準備緊記者會

佢講明。到時佢真係出來選會爆大鑊

佢爆左好多料
有真,亦有假 (假只係未證實到)

開始爆料時,連登好多5毛話佢,知道有D真料
5毛就係咁推舊POST,令佢D主題沉底戰術

同埋同其他人反面, 互片, 俾人踢爆佢講大話之類
冇詳細研究, 但好似曾相識......

應該話
佢可能係A集團既人對付B集團
但大是大非都係

不過5毛習慣
用佢一兩單未證實到,就推翻佢之前講所有野

on9 郭邰明洗撚選 邊個在生既台灣總統見到佢唔洗狗咁

垃圾不分藍綠

btw

保持兩秒距離

果班一早俾人告緊啦。有幾個大粒早期反郭都沉曬水。得返班日日嘈

冇研究
我信佢好多料都係堅
但佢既觀點就要小心
參考因生

我長期有睇佢直。由700係430蚊佢講大陸政府有心要騰訊破產。叫人唔好買。佢都講明自己基金公司走緊700

有時間睇下囉。佢講好多政策上既野

班5毛淨係咬佢話唔放范冰冰片=假

佢解釋左等范冰冰去美國告佢
比傳票佢上庭，佢會庭上放

信郭文貴鳩UP都好過信連登仔廢UP啦

後期佢都講冰冰宜家咁。唔好落井下石
其實有追開佢片好多都堅。但誇大成分一定有

那先唔講佢係唔你鳩up。事實上得佢一個囉到王健酒店閉錄電視影片出來。中共都無佢付都係事實

睇過佢派條女去案發現場直播啦，帶埋法國前刑警同專家去調查，最早到現場既當地人同做急救既同警局都被中國政府同法國政府要求唔可以泄露案情，法國政府受到中國好大壓力。根據佢既調查案發時附近間教堂果個華人最可疑，佢口供話唔知發生咩事，但果日朝早有人見過佢。

巴打都有睇

我都估唔到。中共係法國勢力大到咁。屍都唔洗驗

佢出錢又出力，佢D料真係用錢堆返黎，包私人飛機俾助手全世界四圍跑。

前公安部長去美國搵佢段錄音話佢有1200億身家，俾中共凍結完都仲有6-700億。

我由佢第一日上就睇
佢講既野基本上make sense
好多都後來證實

美國對華政策其實係180 度轉變
侵上台本來只係想同大陸俄羅斯北韓做刁
根本大家講得咁右

美國係四十年代開始已經俾中共撚狗咁撚
而家有支盲公竹
兩黨開始一致反共

因生果啲真係唔好拎黎同佢比
人又冇錢又冇
我夠膽講全香港啲所謂中共內部消息九成流嘅
有邊個中過？

佢講左一句。要捐錢反共。都係呃人。我就諗起香港泛民同民運。。。

佢篤爆左好多流亡海外既民運人士同香港某Ｄ民主派其實係利用人地捐款搵食，最好中共永遠唔好倒台咁佢地就可以一世呃捐款。

係。佢都有講香港年尾有大事發生。都叫馬英九去美國告佢。近排講馬雲。馬化騰同京東老細。佢成日講。唔好要人民幣。有錢既一定要係大陸轉出海外同移民。唔好信海外運民分子

中國人專呃中國人

話時話點解無人討論佢啲料

佢就用自己錢反共，香港好多人就利用人地捐款搵食反共。

佢買一份中共高層既洗錢文件一張紙隨便就要洗100萬。香港泛民淨係識嗌口號同唱今天我。

雖然郭唔好可話冇私心，佢大陸幾百億資產俾中共凍結同父母兄弟公司員工幾百人日夜受中共逼害，有病都唔俾人睇醫生。但佢真係現時反共團體中最出力同最做得野，佢一個人頂幾百個泛民組織。

Ok咁可能我錯
有冇講香港出咩類型大事？

睇完郭叔啲片。真係完全唔想理香港班泛民。佢自己都講有咁多錢。唔同中共作對。佢生活可以好好。不過話時過佢講騰訊會破產再由王73班人卷走啲錢。就宜家睇個走勢似似地

暫時未有實際去講。佢只係講明。宜家告緊香港警察非法查封資產。同聯同美國歐洲政府去查封香港高官資產。實際係幾時就唔知

其實係呢幾個月小左，一有5毛就用沉底戰術狂up d廢post洗

淪陷區係咁㗎啦

有啲人本身反共
但俾啲五毛影響到咪又唔信

唔信自然費事浪費時間追啦
佢又唔係成日有新料

香港各大網台主持都對佢抱懷疑態度
已經反映左香港人對佢睇法啦

乜鳩都時事台出

如果見到post j 圖果期通常有重要嘢
而家全部dq曬之後冇啦

冇必要再出
因為點反都冇用了

香港人

香港果班友仔。由其咩米網台最垃圾

返工不了

鐵頭何有個咩細說中南海
佢都係㗎咋

再聽下佢其他野
泛民九成九共己投

呢班人口口聲聲話反共，但咁多年黎係反共方面真係唔知做過乜實際有用既野。
連中共發生緊咩事，實際架構係點，乜野部門管乜野，有咩特別秘密委員會，佢地連人都唔識多隻。
最好笑係連中共驚乜野都唔知，好啦當你蠢睇唔透啦，近排貿易戰畫到出腸啦 ，要反共就要打蛇打七吋啦，點解係呢個關鍵時候又冇晒聲既呢？

巴打
你轉移話提技術都唔錯。

無左中共佢地點呃人捐錢阿

吾好激嬲共産黨牙

驚中共唔怪佢地
人地有國安力量加黑驚係佔絕對優勢
但仲呃選民助紂為虐麻痺香港人就扺屌

唔只迷台鐵頭何
而家好多人聽果個tony choi 一樣

Btw 我冇𨍭話提wo

有追開佢,
雷陽案內幕佢講得最詳細.
連女歌手比人玩爆菊花都講邁,
唯一唔同意佢就係條友仍然擁護小學雞.
唔知佢係唔係有難言之忍